有幾多人衰過11？(同15歲以下啪啪啪過)

第一次對方係15歲以下
第一次對方係16歲以上

好在我係第二次

啫係衰過兩次？坐幾耐？

用下個腦先好正皮

留名

有話喺香港?

湯生上連登？

理9你邊撚度

對方衰十一 果陣佢16歲生日我得15

仲一齊緊？如果分咗手依家先告有無效？

講到好似好光榮

由中二屌到中六先分手
中出無數次

屌幼幼不嬲都係男人之光黎

12歲幼齒

最後幾日提提大家 記得登記做選民

應該好多人都試過

搭巴士聽過兩次啲廢老大大聲講電話
咪提個不孝子，佢衰十一入咗去坐然後喊咗

正常人都唔會係度自首

大家唔驚散左條女報復？

小弟14歲俾姐姐食咗，有報復方法？